旺角幾部警車便衣警察著黑衫戴黑囗罩同示威者無異

有讀者報料話方才在旺角見到：幾部警車 ，車上便衣警察著黑衫，戴黑囗罩，同示威者無異。Chapman Chen, HK Bilingual News reports

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲